{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 이포보강변펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 追加で人数が必要な場合は、予約のお知らせに予めお知らせください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにはペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも受けられません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入できません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、条件が間違っているか、未確定の場合は自動予約がキャンセルされ、再度予約することができます。 チェックインのご利用の際の特典としてプール、フットサル場、バーベキュー場をご利用いただけます。 プールは7月20日から8月20日まで運営され、お子様は保護者同伴時にご利用いただけます。 フットサル場はご利用いただけますし、バーベキュー設備は予約後ペンションのオーナーとご相談ください。 駐車も可能で、周辺にはスーパーや様々な食堂、植物園、南漢江など様々な観光地や活動があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を増やすことはできますか？",
            "answer": "追加で人数が必要な場合は、予約のお知らせに予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "客室の備品の紛失や損害はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入できません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、条件が間違っているか、未確定の場合は自動予約がキャンセルされ、再度予約することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の特典はありますか？",
            "answer": "チェックインのご利用の際の特典としてプール、フットサル場、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは7月20日から8月20日まで運営され、お子様は保護者同伴時にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は利用できますか？",
            "answer": "フットサル場はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー設備は予約後ペンションのオーナーとご相談ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、周辺にはスーパーや様々な食堂、植物園、南漢江など様々な観光地や活動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 579
    }
}